啲男人一進入聖人模式真係好toxic好賤…18+

呢排quarantine 同男朋友都係開skype玩sex cam咁…
佢頭先一射完精 就開始嚟料…講好多嘢hurt我…
話我唔夠佢ex身材好睇…
咁佢ex閒時都有做運動，幾sporty外向
身材好thicc，講嘢個tone仲好flirty
sext個陣會話you are falling for me already…
又成日係度yes! yes! yes!咁叫
但我想講…佢ex並唔係咩好人嚟，成日一有機會就偷佢嘢
啲男人真係一射完精就會踢人落床…下次拍拖不要再揀男人…

你射完又唱返佢囉

聖人模式姐 但佢而加係唔尊重你

係…明明射到上肚臍…點知一射完就咁harsh…好灰

下次會正正經經同個女仔拍拖…

gay

抵啦傻9

好彩我一睇已經自己聯想左係gaypo

動*